間老人院係咪冇選建制派？

中共有一招，好鐘意襯混亂扮錯手，對付一啲紀錄在案嘅敵人

黑警自己懵柒柒睇唔撚到有老人院機會仲大

黑警已經殺紅了眼

認真 自從18區開花後得PTU基地上水冇出醜
個個禮拜唔同場景 未熟習地型
D柒頭指揮官以為同一招到到都work

佢地宗旨:自己安全收工就得，你死你事啦